點解S9行貨價錢差咁遠

由43xx - 55xx
凶宅仲係賣緊5千幾

43xx 係翻新機??

唔洗睇就知第一間係水行貨

咩黎??

華仁冇伏